\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ich will gegen das Gel"aut} 
\index[in]{Ich will gegen das Geläut}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ich will gegen das Geläut}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ichwillgegendasgelaut} 
\end{figure} 

%\begin{tabbing} 
%1. \=Ich will gegen das Ge\=l"aut der Leute \=mein Ge\=schweige \=stimmen.\kill
%\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
%1. Ich will gegen das Gel"aut der Leute mein Geschweige stimmen.\\

%\=Ich will gegen das Ge\=l"aut der Leute \=mein \=Ge\=schweige \=stim\=men.\kill
%\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
%Ich will gegen das Gel"aut der Leute mein Geschweige stimmen.\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. \=Ich will gegen das Ge\=dr"ohn der Bomben \=meine \=Tr"aume \=summen.\kill
\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
2. Ich will gegen das Gedr"ohn der Bomben meine Tr"aume summen.\\

\=Ich will gegen das Ge\=dr"ohn der Bomben \=mei\=ne \=Tr"aume \=sum\=men.\kill
\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Ich will gegen das Gedr"ohn der Bomben meine Tr"aume summen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Ich will gegen das Ge\=leucht der Lichter \=meinen \=Dunkelheiten \=trauen.\kill
\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
3. Ich will gegen das Geleucht der Lichter meinen Dunkelheiten trauen.\\

\=Ich will gegen das Ge\=leucht der Lichter \=mei\=nen \=Dunkelheiten \=trau\=en.\kill
\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Ich will gegen das Geleucht der Lichter meinen Dunkelheiten trauen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. \=Ich will f"ur die gro"se \=Flut der Tr"anen \=eine \=Freudenmauer \=bauen.\kill
\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
4. Ich will f"ur die gro"se Flut der Tr"anen eine Freudenmauer bauen.\\

\=Ich will f"ur die gro"se \=Flut der Tr"anen \=ei\=ne \=Freudenmauer \=bau\=en.\kill
\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Ich will f"ur die gro"se Flut der Tr"anen eine Freudenmauer bauen.\\
\end{tabbing}

\begin{picture}(0,0)
\put(-100,-150){\includegraphics[width=8cm]{./Lieder/Bilder/kerze}} 
\end{picture}

\begin{angaben}{0}
Worte: Wilhelm Willms - Weise: Peter Janssens, aus Ave Eva, 1974\\
FU: Nr. 116
\end{angaben}
